點解啲男人要set 加個心心落啲女啲名到

例如Jessica❤️ 問題係佢地一啲都唔撚熟/啱啱識法國身邊好多呢啲咁嘅撚頭 勁想呢啲人俾車車死

拉
靚女咪❤️

拉你老母咩 感情台啊 日撚日講政治咩

唔關事
你個問題太on9
唔想你煩到其他人

Jessica❤❤❤❤❤❤❤

我覺得其他人煩到我

勁噁心

🥺don't車死我

毒撚好得人驚

why

係噁心lor 三唔識七加個心

傾多兩句 就加個心

係

總數10 粒心，得1 粒心果d 要檢討下